有冇巴絲打廿幾歲人就自己搬出黎住

岩岩出黎做野2年
因為屋企一啲事要搬出黎住
搵錢唔多, 又唔太識打理家頭細務
點搞？

月入28k左右，巴絲打有冇咩低成本嘅solution可以解決我住宿問題？
出黎租樓有咩要注意要小心？

服務式住宅

同大陸啲PhD share house

28k....請問做咩職業？？

唔好搬, 搬左出來好後悔, 個個月用多$25000

車位又租唔到, 租金又貴, 三餐又煩

利申, 搬左出來3年, 等完約一就買, 一就返屋企住算.

得果28k 搬出來住劏房? 住返屋企算啦

大學生出黎兩年兩萬幾好基本咋喎

一樣 每月一萬租 單幢樓有看更 一廳一房
生活ok

睇嚟巴打仲停留緊喺大學生好馨香年代
利申：大學畢業兩年 工程 月入兩萬都未到

你咁起我底又何苦呢
by the way 正苦工

係咪盲撚左呀？屋企有事要搬出黎呀

23 老豆老母2層樓 過戶左1層俾我

關我撚事咩

咁就簡單, 既然屋企容唔到你, 你就死去住劏房啦.

快啲去驗眼啦仲上黎9up

租樓 劏房都$6000

屌 真係搵人分租間正正常常嘅屋好過

23、4歲已經搬左出黎住，果時住工廈自己一個單位都係5K左右600幾呎。
巴打邊頭番工，如果中環/灣仔/尖沙咀一帶可以考慮離島
我最近搬左番長洲，6000蚊左右你都可以搵到一個正常單位，空氣又清新

搬出黎住左4年 同人分租 3000 蚊一間房 水電另計 好過劏房小小 但起碼叫做有個私人空間

3000蚊
住邊頭？交通方便嗎？介唔介意講下幾多人分租幾大個單位？

做個EO仔就咁串? 職都未入就咁大枝野, 屋企人都得罪晒, 睇你入到去點比D CO SCO玩死你.

遲到冇得搭的士 長洲人堅毅上班

快啲去驗埋個腦

唔通你驗完我就要驗咩?

居然有罵戰
回應返個post既主題

年紀同你差唔多 搵幾錢同住宿用左幾錢唔講啦 廢事俾on9仔撩交嗌
最大concerns我覺得係食野方面
自己一條友住又唔想搞大龍鳳煮野食 洗野又好煩
所以成日食出面既野 好唔健康
家務都成日懶得做 除左洗杉之外 全部都係一星期做一兩次

交通唔方便 環境幾好都係假
每日返放工已經無左3,4粒鐘

我同我老公23歲搬左出黎住
2個搵唔多 所以揀唐8 350尺2房
$8400 1個月
使費都係電費 寬頻姐
食就多數自己煮 懶煮先買外賣

我出去住都唔會自己煮飯
屌 我唔想洗衫抹地

乜都唔想做咁你想點
自己住係咁架啦一係你娶個工人囉

竟然會有on9仔話28000要住劏房，唔知訓撚醒未。
btw我同女朋友加埋月入5萬幾，租緊旺角區既服務式住宅，月租3萬全包。睇你想租邊區同個環境，有個伴係最好的，之前有個概念叫共居，搵唔同人一齊住類似sharehouse咁既模式

搵5萬幾租3萬樓先係最on9

所以我話睇你邊到番工
如果中環番工30分鐘船已經出到中環
我灣仔番工都係花多15分鐘巴士左右
尖沙咀的話行過隔離坐程天星都好方便
而且坐船一定有位坐，可以補眠/睇劇做自己野
好過住九龍新界逼地鐵逼巴士辛苦到仆街

我由細到大都住長洲
後尾23歲就搬左出市區，住過觀塘、藍田、麗港城
住長洲係會守時D，因為一遲左班船就可能遲成個鐘

都係巴打 平時放假先會清潔下間屋
1-5返工 係夜晚收工頭痛d

咁撚串... 趁地淋啦 ! 凸

25歲同女朋友夾錢租屋住.過多兩年做埋老豆。

巴打果種service apt應該好好
我舊公司係鰂魚涌果邊有一幢 好靚

by the way, 所謂共居咪即係share flat, 係好多地方根本係好常見嘅事 絕對唔係咩新鮮事
咁都要分出一個所謂嘅概念出黎
真係好多餘

自己煮可以平好多喎 出街食好撚貴

租貴過收入4成已經好大負擔... 你仲要係兩個人夾埋的5成幾6成...

兩個人慳皮半 加啲穩健投資5年後會有成球

搵5皮幾
租3萬
笑左

如果唔係屋企有錢亂FING
不如儲3-4年 上車好過啦

你一個人住又唔同講法
自己買自己煮 然後自己食
其實貴過出街食
菜呀肉呀 買左返黎又放唔得耐

認真答,租工廠區倉住,好多都係咁,有d仲玩二人世界
呢個年代好多呢種,單位入面仲有廁所沖埋涼,唔使公用

大學畢業開始搬出黎住，由劏房住起，愈搬愈大
而家住緊油尖旺單棟樓一房一廳，生活不錯

點會呀，你要買貴嘢就無嘢好講啦
但係落街市識格價，一碟碟頭飯價錢整到兩餸有突啦
食材有雪櫃擺兩三日都無問題
如果你懶到淨係煮麵煮米粉就仲平
計埋水煤都平一截喎

巴打覺得自己有冇買樓嘅一日

22歲搬出去住, 個時搵皮零, 合租村屋$4000...
24歲再搬出去自己租村屋劏房, 都係$4000, 自己煮飯煮埋lunch帶飯, 供車+入油食飯, 個時搵24-26K
25歲求婚, 26歲再同老婆一齊住村屋.... 都係自己煮飯... 唔想煮先外賣/出去食囉...

我兩個夾埋6皮幾都係租緊萬幾蚊樓
都仲覺得儲錢好難
(家用照俾)

同你差唔多，不過唔係唐樓🙂👍🏼好幸福而家